夏隆特：曼市雙雄勁過車仔

車路士在英超連負曼城及水晶宮，在歐聯又只能賽和羅馬，不過陣中球星夏薩特相信球隊很快可以重返勝軌。

「我不認為聯賽錦標已絕望，但不得不承認今季比上季鞎難，曼市雙雄實力比上季強得多，但我們都準備好在英超一步步追上去。」

對於賽和羅馬，夏薩特表示球隊並不滿意，但可幸是沒有3連敗。

車路士在英超連負曼城及水晶宮，在歐聯又只能賽和羅馬，不過陣中球星夏薩特相信球隊很快可以重返勝軌。

干地：車路士傷兵太多

「我不認為聯賽錦標已絕望，但不得不承認今季比上季鞎難，曼市雙雄實力比上季強得多，但我們都準備好在英超一步步追上去。」

對於賽和羅馬，夏薩特表示球隊並不滿意，但可幸是沒有3連敗。

車路士在英超連負曼城及水晶宮，在歐聯又只能賽和羅馬，不過陣中球星夏薩特相信球隊很快可以重返勝軌。

干地：車路士傷兵太多

「我不認為聯賽錦標已絕望，但不得不承認今季比上季鞎難，曼市雙雄實力比上季強得多，但我們都準備好在英超一步步追上去。」

對於賽和羅馬，夏薩特表示球隊並不滿意，但可幸是沒有3連敗。

夏隆特

車路士在英超連負曼城及水晶宮

真係夏隆特

夏隆特都唔撚識 ？

吹到

干地：車路士傷兵太多